Wts俾人攻擊？

圖又收唔到 sticker又send唔到
我無野講

Fb 同ig都係

為左配合警方行動 我有理由相信佢係全世界咁多server偷左好多資料

我無野講
我要見律師

facebook 被攻擊， 全球受影響